(ps4)ark方舟 生存進化

今日出既中英合版⋯請問點轉中文

呢隻好玩，個陣有玩PC但部電腦太廢，玩左陣無玩 唔講都唔知ps4出左